3/8 銅鑼灣同埋旺角，要有隨時開拖嘅準備

今次唔係十八鄉呢啲鼠輩，係鄉議局吹大雞

鄉黑警關係上咗枱面之後，佢地唔收斂，唔澄清，仲咁樣肆無忌憚吹雞，明要出嚟打人

所有嘅香港平民，唔可以再俾佢哋㩒住打！

明白嗎？

去銅鑼灣做咩
梗係趁人地集會充撐人數睇下佢守得邊邊啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

佢地想開拖既叫佢自己過黎旺角 唔好去CWB